# Translation of Plugins - WP Job Manager - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WP Job Manager - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-07-09 12:08:41+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.4\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WP Job Manager - Stable (latest release)\n"

#. translators: Placeholder %s is URL to set up Google reCAPTCHA API key.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:435
msgid "You can retrieve your reCAPTCHA v2 \"I'm not a robot\" Checkbox secret key from <a href=\"%s\">Google's reCAPTCHA admin dashboard</a>."
msgstr "您可以从 <a href=\"%s\">Google 的 reCAPTCHA 管理信息中心</a>检索您的 reCAPTCHA v2“我不是机器人”复选框密钥。"

#. translators: Placeholder %s is URL to set up Google reCAPTCHA API key.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:426
msgid "You can retrieve your reCAPTCHA v2 \"I'm not a robot\" Checkbox site key from <a href=\"%s\">Google's reCAPTCHA admin dashboard</a>."
msgstr "您可以从 <a href=\"%s\">Google 的 reCAPTCHA 管理仪表板</a>检索您的 reCAPTCHA v2“我不是机器人”复选框站点密钥。"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1493
msgid "Job listing expires at the start of the day."
msgstr "Job listing 在开始的那天到期"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1491
msgid "Job listing expires at the end of the day."
msgstr "工作列表在一天结束时到期。"

#: includes/class-wp-job-manager.php:508
msgid "Any Category"
msgstr "任意的分类"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-setup.php:127
msgid "Error in nonce. Try again."
msgstr "随机数错误。再试一次。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:587
msgid "Show more details"
msgstr "显示详情"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:466
msgid "Invalid image path."
msgstr "无效图片路径"

#. translators: %s is the URL for the page where users can go to update
#. WordPress.
#: includes/class-wp-job-manager-dependency-checker.php:118
msgid "Please <a href=\"%s\">update WordPress</a> to avoid issues."
msgstr "请<a href=\"%s\">更新WordPress </a>以避免出现问题。"

#. translators: %1$s is the license setting page URL, %2$s is the plugin name.
#: includes/helper/views/html-licence-key-notice.php:15
msgid "<a href=\"%1$s\">Please enter your license key</a> to get updates for \"%2$s\"."
msgstr "<a href=\"%1$s\">请输入您的许可证密钥</a>以获取“%2$s”的更新。"

#. translators: %1$s is the plugin name, %2$s is the license setting page URL.
#: includes/helper/views/html-licence-key-error.php:15
msgid "There is a problem with the license for \"%1$s\". Please <a href=\"%2$s\">manage the license</a> to check for a solution and continue receiving updates."
msgstr "“%1$s”的许可证存在问题。请<a href=\"%2$s\">管理许可证</a>以检查解决方案并继续接收更新。"

#. translators: Placeholder %s is the lost license key URL.
#: includes/helper/views/html-licences.php:186
msgid "Lost your license key? <a href=\"%s\">Retrieve it here</a>."
msgstr "丢失了许可证密钥？ <a href=\"%s\">在此处找回</a>。"

#. translators: %1$s placeholder is URL to the blog. %2$s placeholder is the
#. name of the site.
#: templates/emails/admin-expiring-job.php:35
msgid "The following job listing is expiring soon from <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "以下职位列表即将从<a href=\"%1$s\">%2$s</a>到期。"

#. translators: %1$s placeholder is URL to the blog. %2$s placeholder is the
#. name of the site.
#: templates/emails/admin-expiring-job.php:32
msgid "The following job listing is expiring today from <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "以下职位列表今天即将从<a href=\"%1$s\">%2$s</a>到期。"

#. translators: %1$s is version of PHP that WP Job Manager requires; %2$s is
#. the version of PHP WordPress is running on.
#: includes/class-wp-job-manager-dependency-checker.php:66
msgid "<strong>WP Job Manager</strong> requires a minimum PHP version of %1$s, but you are running %2$s."
msgstr "<strong>WP Job Manager</strong>需要最低PHP版本%1$s，但您运行的是%2$s。"

#. translators: Placeholder %d is the number of files to that users are limited
#. to.
#: includes/class-wp-job-manager.php:524
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:504
msgid "You are only allowed to upload a maximum of %d files."
msgstr "您只能上传最多%d个文件。"

#: includes/class-wp-job-manager.php:540
msgid "This field is required."
msgstr "此字段必填。"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1485
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:190
msgid "you@example.com"
msgstr "例如: you@yourdomain.com"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1488
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:195
msgid "https://"
msgstr "https://"

#: includes/class-wp-job-manager-dependency-checker.php:77
msgid "Learn more about updating PHP"
msgstr "了解有关更新 PHP 详细信息"

#. translators: accessibility text
#: includes/class-wp-job-manager-dependency-checker.php:79
msgid "(opens in a new tab)"
msgstr "（在新标签页中打开）"

#: includes/class-wp-job-manager-dependency-checker.php:122
msgid "<strong>WP Job Manager</strong> requires a more recent version of WordPress."
msgstr "<strong>WP Job Manager</strong>需要更新版本的 WordPress。"

#: includes/class-wp-job-manager-dependency-checker.php:136
#: includes/class-wp-job-manager-dependency-checker.php:138
msgid "WordPress Update Required"
msgstr "WordPress 需要更新"

#. translators: placeholder is the URL to the job dashboard page.
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:809
msgid "Draft was saved. Job listing drafts can be resumed from the <a href=\"%s\">job dashboard</a>."
msgstr "草稿已保存。 可以从<a href=\"%s\">工作仪表盘</a>恢复工作列表草稿。"

#: templates/job-submit.php:79
msgid "Save Draft"
msgstr "保存草稿"

#: templates/job-filters.php:75
msgid "Search Jobs"
msgstr "搜索职位"

#. translators: Used in user select. %1$s is the user's display name; #%2$s is
#. the user ID; %3$s is the user email.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:532
#: includes/class-wp-job-manager-ajax.php:424
msgid "%1$s (#%2$s – %3$s)"
msgstr "%1$s (#%2$s – %3$s)"

#: includes/admin/views/html-admin-notice-core-setup.php:15
msgid "You are nearly ready to start listing jobs with <strong>WP Job Manager</strong>."
msgstr "您已准备好使用<strong> WP Job Manager </strong>开始显示招聘职位。"

#: includes/admin/views/html-admin-notice-core-setup.php:19
msgid "Run Setup Wizard"
msgstr "运行安装向导"

#: includes/admin/views/html-admin-notice-core-setup.php:20
msgid "Skip Setup"
msgstr "跳过设置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-permalink-settings.php:86
msgid "Job listing archive page"
msgstr "工作列表存档页"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:484
msgid "Continue Submission"
msgstr "继续提交"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:546
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin-notices.php:156
msgid "Action failed. Please refresh the page and retry."
msgstr "操作失败。请刷新页面，然后重试。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin-notices.php:160
msgid "You don&#8217;t have permission to do this."
msgstr "您没有此操作的权限。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:114
msgctxt "user selection"
msgid "No matches found"
msgstr "未找到匹配项"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:115
msgctxt "user selection"
msgid "Loading failed"
msgstr "加载失败"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:116
msgctxt "user selection"
msgid "Please enter 1 or more characters"
msgstr "请输入至少一个字符"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:117
msgctxt "user selection"
msgid "Please enter %qty% or more characters"
msgstr "请输入 %qty% 或更多字符"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:118
msgctxt "user selection"
msgid "Loading more results&hellip;"
msgstr "加载更多结果&hellip;"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:119
msgctxt "user selection"
msgid "Searching&hellip;"
msgstr "搜索中&hellip;"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:487
msgid "Invalid attachment provided."
msgstr "提供的附件无效。"

#: includes/class-wp-job-manager-data-exporter.php:81
msgid "WP Job Manager User Data"
msgstr "WP 职位管理器用户数据"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:69
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-recent-jobs.php:69
msgid "Show Company Logo"
msgstr "显示公司Logo"

#. translators: %1$s is the URL to WPJM support documentation; %2$s is the URL
#. to WPJM support forums.
#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:52
msgid ""
"If you need help, you can find more detail in our\n"
"\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"%1$s\">support documentation</a> or post your question on the\n"
"\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"%2$s\">WP Job Manager support forums</a>. Happy hiring!"
msgstr "如果您需要帮助，您可以在我们的 <a href=\"%1$s\"> 支持文档 </a> 中找到更多详细信息, 或者在 <a href=\"%2$s\"> WP Job Manager 支持论坛 </a> 上张贴您的问题。招聘愉快!"

#. translators: Placeholders %1$s and %2$s are the names of the two cookies
#. used in WP Job Manager.
#: includes/class-wp-job-manager.php:141
msgid ""
"This site adds the following cookies to help users resume job submissions that they\n"
"\t\t\t\thave started but have not completed: %1$s and %2$s"
msgstr "此网站添加以下 cookie 以帮助用户恢复他们已启动但尚未完成的职位：%1$s 和 %2$s"

#. translators: %1$s is URL to WordPress core shortcode documentation. %2$s is
#. URL to WPJM specific shortcode reference.
#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:20
msgid ""
"(These pages are created using <a href=\"%1$s\" title=\"What is a shortcode?\" class=\"help-page-link\">shortcodes</a>,\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\twhich we take care of in this step. If you'd like to build these pages yourself or want to add one of these options to an existing\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\tpage on your site, you can skip this step and take a look at <a href=\"%2$s\" class=\"help-page-link\">shortcode documentation</a> for detailed instructions.)"
msgstr ""
"（这些页面是使用<a href=\"%1$s\" title=\"什么是简码 ?\" class=\"help-page-link\">简码</a>创建的，,\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t我们将在此步骤中处理。 如果您想自己构建这些页面，或者想要将其中一个选项添加到现有页面中\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t在您的网站上页面，您可以跳过此步骤并查看在您网站上的页面上，您可以跳过此步骤并查看<a href=\"%2$s\" class=\"help-page-link\">简码文档</a>以获取详细说明。）"

#: includes/3rd-party/wpml.php:94
msgid "Page Not Set"
msgstr "页面未设置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:366
msgid "Select Filled"
msgstr "选择填充"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:370
msgid "Filled"
msgstr "填满"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:374
msgid "Not Filled"
msgstr "未满"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:385
msgid "Select Featured"
msgstr "选择为推荐"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:389
msgid "Featured"
msgstr "推荐"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:393
msgid "Not Featured"
msgstr "非推荐"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:113
msgid "Delete Data On Uninstall"
msgstr "卸载时删除所有数据"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:259
msgid "Job title"
msgstr "工作名称"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:306
msgid "Company website"
msgstr "公司网站"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:315
msgid "Listing expires"
msgstr "招聘过期"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:474
msgid "Email Notifications"
msgstr "邮件通知"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:477
msgid "Select the email notifications to enable."
msgstr "选择启动邮件通知。"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:631
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:634
msgid "Send plain text email"
msgstr "发送纯文本邮箱"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:635
msgid "Send rich text email"
msgstr "发送富文本邮箱"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-admin-expiring-job.php:34
msgid "Admin Notice of Expiring Job Listings"
msgstr "过期工作列表管理通知"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-admin-expiring-job.php:44
msgid "Send notices to the site administrator before a job listing expires."
msgstr "在工作列表过期之前向网站管理员发送通知。"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-admin-new-job.php:34
msgid "Admin Notice of New Listing"
msgstr "新发布职位管理通知"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-admin-new-job.php:44
msgid "Send a notice to the site administrator when a new job is submitted on the frontend."
msgstr "在前端提交新职位时向网站管理员发送通知。"

#. translators: Placeholder %s is the job listing post title.
#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-admin-new-job.php:63
msgid "New Job Listing Submitted: %s"
msgstr "新的职位提交:%s"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-admin-updated-job.php:34
msgid "Admin Notice of Updated Listing"
msgstr "更新发布职位管理通知"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-admin-updated-job.php:44
msgid "Send a notice to the site administrator when a job is updated on the frontend."
msgstr "在前端更新工作时, 向网站管理员发送通知。"

#. translators: Placeholder %s is the job listing post title.
#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-admin-updated-job.php:63
msgid "Job Listing Updated: %s"
msgstr "工作招聘更新：%s"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-employer-expiring-job.php:37
msgid "Employer Notice of Expiring Job Listings"
msgstr "通知雇主即将到期的工作列表"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-employer-expiring-job.php:47
msgid "Send notices to employers before a job listing expires."
msgstr "在工作列表到期前向雇主发送通知。"

#. translators: Placeholder %s is the job listing post title.
#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-employer-expiring-job.php:79
msgid "Job Listing Expiring: %s"
msgstr "所列职位即将过期:%s"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-employer-expiring-job.php:132
msgid "Notice Period"
msgstr "通知期限"

#: includes/emails/class-wp-job-manager-email-employer-expiring-job.php:134
msgid "days"
msgstr "天"

#. translators: %1$s placeholder is URL to the blog. %2$s placeholder is the
#. name of the site.
#: templates/emails/employer-expiring-job.php:33
msgid "The following job listing is expiring today from <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "下列工作招聘将于今天从<a href=\"%s\">%s</a>过期。"

#. translators: %1$s placeholder is URL to the blog. %2$s placeholder is the
#. name of the site.
#: templates/emails/employer-expiring-job.php:42
msgid "The following job listing is expiring soon from <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "下列工作招聘将很快从<a href=\"%s\">%s</a>过期。"

#. translators: Placeholder is URL to site's WP admin.
#: templates/emails/admin-expiring-job.php:41
msgid "Visit <a href=\"%s\">WordPress admin</a> to manage the listing."
msgstr "访问 <a href=\"%s\"> WordPress 后台 </a> 以管理列表。"

#: templates/emails/admin-new-job.php:34
#: templates/emails/plain/admin-new-job.php:27
msgid "It has been published and is now available to the public."
msgstr "招聘职位已发布，现已向公众开放。"

#. translators: %1$s placeholder is URL to the blog. %2$s placeholder is the
#. name of the site.
#: templates/emails/admin-updated-job.php:26
msgid "A job listing has been updated on <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "工作职位已在 <a href=\"%s\">%s</a>更新。"

#: templates/emails/admin-updated-job.php:29
#: templates/emails/plain/admin-updated-job.php:27
msgid "The changes have been published and are now available to the public."
msgstr "工作更新已发布并向公众开放。"

#. translators: Placeholder %s is the edit job URL.
#: templates/emails/plain/admin-expiring-job.php:46
msgid "Visit WordPress admin (%s) to manage the listing."
msgstr "访问 WordPress 后台 (%s) 来管理列表。"

#. translators: Placeholder %s is the job listing dashboard URL.
#: templates/emails/plain/employer-expiring-job.php:36
msgid "Visit the job listing dashboard (%s) to manage the listing."
msgstr "访问工作列表面板 (%s) 可管理招聘。"

#: templates/job-application-url.php:18
msgid "To apply for this job please visit"
msgstr "要申请此工作请访问"

#. translators: Placeholder (%s) is the URL to edit the primary language in
#. WPML.
#: includes/3rd-party/wpml.php:108
msgid "<a href=\"%s\">Switch to primary language</a> to edit this setting."
msgstr "<a href=\"%s\">切换主要语言</a>以编辑此设置。"

#. translators: %1$s placeholder is URL to the blog. %2$s placeholder is the
#. name of the site.
#: templates/emails/admin-new-job.php:27
msgid "A new job listing has been submitted to <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "新的工作招聘已提交给<a href=\"%s\">%s</a>。"

#. translators: Placeholder %s is the admin job listings URL.
#: templates/emails/admin-new-job.php:40
msgid "It is awaiting approval by an administrator in <a href=\"%s\">WordPress admin</a>."
msgstr "正在等待<a href=\"%s\">网站管理员</a>的批准。"

#. translators: Placeholder %s is the admin job listings URL.
#: templates/emails/admin-updated-job.php:34
msgid "The job listing is not publicly available until the changes are approved by an administrator in the site's <a href=\"%s\">WordPress admin</a>."
msgstr "在网站的<a href=\"%s\">后台</a>中的管理员批准审核更改之前，工作列表不会公开。"

#. translators: Placeholder %s is the job listing dashboard URL.
#: templates/emails/employer-expiring-job.php:51
msgid "Visit the <a href=\"%s\">job listing dashboard</a> to manage the listing."
msgstr "访问 <a href=\"%s\">工作列表面板</a> 来管理招聘。"

#. translators: Placeholder %s is the admin job listings URL.
#: templates/emails/plain/admin-new-job.php:31
msgid "It is awaiting approval by an administrator in WordPress admin (%s)."
msgstr "它正在等待网站后台 (%s) 的管理员批准。"

#. translators: Placeholder %s is the admin job listings URL.
#: templates/emails/plain/admin-updated-job.php:31
msgid "The job listing is not publicly available until the changes are approved by an administrator in the site's WordPress admin (%s)."
msgstr "在网站的后台 (%s) 中的管理员批准更改之前，工作列表不会公开。"

#. translators: %1$s placeholder is the name of the site, %2$s placeholder is
#. URL to the blog.
#: templates/emails/plain/admin-expiring-job.php:31
#: templates/emails/plain/employer-expiring-job.php:30
msgid "The following job listing is expiring today from %1$s (%2$s)."
msgstr "以下工作招聘今天将从%1$s (%2$s)中过期。"

#. translators: %1$s placeholder is the name of the site, %2$s placeholder is
#. URL to the blog.
#: templates/emails/plain/admin-expiring-job.php:38
#: templates/emails/plain/employer-expiring-job.php:33
msgid "The following job listing is expiring soon from %1$s (%2$s)."
msgstr "以下工作招聘即将从%1$s (%2$s)中过期。"

#. translators: %1$s placeholder is the name of the site, %2$s placeholder is
#. URL to the blog.
#: templates/emails/plain/admin-new-job.php:24
msgid "A new job listing has been submitted to %1$s (%2$s)."
msgstr "一条新的工作招聘已经提交%1$s (%2$s)。"

#. translators: %1$s placeholder is the name of the site, %2$s placeholder is
#. URL to the blog.
#: templates/emails/plain/admin-updated-job.php:24
msgid "A job listing has been updated on %1$s (%2$s)."
msgstr "已在%1$s (%2$s)上更新了工作列表。"

#. translators: Placeholder is for the label of the reCAPTCHA field.
#. translators: %s is the name of the form validation that failed.
#: includes/abstracts/abstract-wp-job-manager-form.php:389
#: includes/abstracts/abstract-wp-job-manager-form.php:405
msgid "\"%s\" check failed. Please try again."
msgstr "\"%s\" 检查失败。请重试。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:89
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:360
msgid "Allow Published Edits"
msgstr "允许发布的编辑"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:361
msgid "Allow editing of published listings"
msgstr "允许编辑已发布的列表"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:362
msgid "Choose whether published job listings can be edited and if edits require admin approval. When moderation is required, the original job listings will be unpublished while edits await admin approval."
msgstr "选择是否可以编辑已发布的职位列表以及是否需要管理员批准进行编辑。 当需要审核时，原始职位列表将在编辑等待管理员批准时取消发布。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:365
msgid "Users cannot edit"
msgstr "用户无法编辑"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:366
msgid "Users can edit without admin approval"
msgstr "用户无需管理员批准即可编辑"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:367
msgid "Users can edit, but edits require admin approval"
msgstr "用户可以编辑, 但编辑需要管理员批准"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:410
msgid "reCAPTCHA"
msgstr "验证码"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:414
msgid "Are you human?"
msgstr "请问，您是...？"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:416
msgid "Field Label"
msgstr "字段标签"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:417
msgid "The label used for the reCAPTCHA field on forms."
msgstr "表单上用于reCAPTCHA字段的标签。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:424
msgid "Site Key"
msgstr "网站密钥"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:433
msgid "Secret Key"
msgstr "私钥"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:441
msgid "Job Submission Form"
msgstr "工作提交表单"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:442
msgid "Display a reCAPTCHA field on job submission form."
msgstr "在工作提交表单上显示验证码字段。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:443
msgid "This will help prevent bots from submitting job listings. You must have entered a valid site key and secret key above."
msgstr "这有助于防止机器人程序提交工作列表。 您必须在上面输入有效的站点密钥和密钥。"

#. translators: %1$s is placeholder for singular name of the job listing post
#. type; %2$s is the intl formatted date the listing was last modified.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:619
msgid "%1$s was last modified by the user on %2$s."
msgstr "在%2$s 上, 用户最后修改了%1$s。"

#: includes/admin/views/html-admin-page-addons.php:33
msgid "No add-ons were found."
msgstr "未找到附加组件"

#: includes/class-wp-job-manager-usage-tracking.php:320
#: lib/usage-tracking/class-usage-tracking-base.php:483
msgid "Enable Usage Tracking"
msgstr "启用使用率跟踪"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:141
msgid "Submit changes for approval"
msgstr "提交更改待批准"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:203
msgid "Your changes have been submitted and your listing will be visible again once approved."
msgstr "您的更改已提交，一旦获得批准，您的商家信息就会再次显示。"

#: includes/helper/class-wp-job-manager-helper.php:333
msgid "Manage License (Requires Attention)"
msgstr "管理许可证 (需要注意)"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:49
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:51
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:53
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:54
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:60
msgid "Sort Direction"
msgstr "排序方向"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:62
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:63
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: lib/usage-tracking/class-usage-tracking-base.php:344
msgid "Every Two Weeks"
msgstr "每两周"

#: lib/usage-tracking/class-usage-tracking-base.php:486
msgid "Disable Usage Tracking"
msgstr "禁用使用率跟踪"

#: lib/usage-tracking/class-usage-tracking-base.php:492
msgid "Usage data enabled. Thank you!"
msgstr "使用数据已启用。谢谢！"

#: lib/usage-tracking/class-usage-tracking-base.php:495
msgid "Disabled usage tracking."
msgstr "已禁用使用率跟踪。"

#: lib/usage-tracking/class-usage-tracking-base.php:498
msgid "Something went wrong. Please try again later."
msgstr "出了些问题。 请稍后再试。"

#: templates/job-dashboard.php:55
msgid "Featured Job"
msgstr "精选工作"

#. translators: Placeholder %s is a URL to the document on wpjobmanager.com
#. with info on usage tracking.
#: includes/class-wp-job-manager-usage-tracking.php:228
msgid ""
"We'd love if you helped us make WP Job Manager better by allowing us to collect\n"
"\t\t\t\t<a href=\"%s\">usage tracking data</a>. No sensitive information is\n"
"\t\t\t\tcollected, and you can opt out at any time."
msgstr "如果您通过允许我们收集 <a href=\"%s\"> 使用率跟踪数据 </a>。来帮助我们使 WP Job Manager 变得更好, 我们将非常感谢。注：不会收集敏感信息, 您可以随时选择退出。"

#. translators: the href tag contains the URL for the page telling users what
#. data WPJM tracks.
#: includes/class-wp-job-manager-usage-tracking.php:293
msgid ""
"Help us make WP Job Manager better by allowing us to collect\n"
"\t\t\t\t<a href=\"%s\">usage tracking data</a>.\n"
"\t\t\t\tNo sensitive information is collected."
msgstr ""
"通过允许我们收集\n"
"<a href=\"%s\">使用情况跟踪数据</a>，帮助我们更好地改进 WP Job Manager  。 \n"
"不会收集敏感信息。"

#: templates/account-signin.php:48
msgid "Your account details will be confirmed via email."
msgstr "您的账户信息将通过邮箱确认。"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:57
msgid "Creates a page that allows employers to manage their job listings directly from a page on your website, instead of requiring them to log in to an admin area. If you want to manage all job listings from the admin dashboard only, you can uncheck this setting."
msgstr "创建一个页面, 允许雇主直接从网站上的网页管理他们的工作列表, 而不是要求他们登录到管理区域。如果要仅从管理仪表板管理所有工作列表, 则可以取消选中此设置。"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:64
msgid "Creates a page where visitors can browse, search, and filter job listings."
msgstr "创建一个页面, 访问者可以浏览、搜索和筛选工作列表。"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:12
msgid "You're ready to start using WP Job Manager!"
msgstr "您已经准备好开始使用 WP职位管理器了!"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:14
msgid "Wondering what to do now? Here are some of the most common next steps:"
msgstr "想知道现在该做什么？以下是一些最常见的下一步骤："

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:17
msgid "Tweak your settings"
msgstr "调整设置"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:18
msgid "Add a job using the admin dashboard"
msgstr "使用管理仪表板添加职位"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:25
msgid "Add job listings to a page using the [jobs] shortcode"
msgstr "使用 [jobs] 简码向页面添加工作列表"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:34
msgid "Learn to use the front-end job submission board"
msgstr "学习使用前端工作提交板"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:43
msgid "Learn to use the front-end job dashboard"
msgstr "学习使用前端工作管理"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:66
msgid "Support WP Job Manager's Ongoing Development"
msgstr "支持WP 职位管理器的持续发展"

#: includes/helper/class-wp-job-manager-helper.php:336
msgid "Manage License"
msgstr "管理许可证"

#: includes/helper/class-wp-job-manager-helper.php:339
#: includes/helper/views/html-licences.php:44
#: includes/helper/views/html-licences.php:170
msgid "Activate License"
msgstr "激活许可证"

#: includes/helper/class-wp-job-manager-helper.php:874
msgid "Connection failed to the License Key API server - possible server issue."
msgstr "连接未能通过许可证密钥 API 服务器-可能的服务器问题。"

#: includes/helper/class-wp-job-manager-helper.php:883
msgid "Plugin license has been activated."
msgstr "插件许可证已激活。"

#: includes/helper/class-wp-job-manager-helper.php:887
msgid "An unknown error occurred while attempting to activate the license"
msgstr "尝试激活许可证时发生未知错误"

#: includes/helper/class-wp-job-manager-helper.php:737
msgid "license is not active."
msgstr "许可证未激活。"

#: includes/helper/class-wp-job-manager-helper.php:753
msgid "Plugin license has been deactivated."
msgstr "插件许可证已被停用。"

#: includes/helper/views/html-licence-key-error.php:13
#: includes/helper/views/html-licence-key-notice.php:13
msgid "Hide notice"
msgstr "隐藏通知"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:647
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: includes/helper/views/html-licences.php:107
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用授权码"

#: includes/helper/views/html-licences.php:188
msgid "No plugins are activated that have licenses managed by WP Job Manager."
msgstr "没有激活由WP职位管理器管理的许可证的插件。"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:67
msgid "There are lots of ways you can support open source software projects like this one: contributing code, fixing a bug, assisting with non-English translation, or just telling your friends about WP Job Manager to help spread the word. We appreciate your support!"
msgstr "有很多方法可以支持开源软件项目, 比如: 贡献代码, 修复 bug, 协助非英语翻译, 或者只是告诉您的朋友关于 WP Job Manager 来帮助传播这个词。感谢您的支持!"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:49
msgid "Creates a page that allows employers to post new jobs directly from a page on your website, instead of requiring them to log in to an admin area. If you'd rather not allow this -- for example, if you want employers to use the admin dashboard only -- you can uncheck this setting."
msgstr "创建一个页面, 允许雇主直接从网站上的网页发布新工作, 而不是要求他们登录到管理区域。如果您不允许这样做-例如, 如果您希望雇主只使用管理仪表板-您可以取消选中此设置。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-addons.php:104
#: includes/helper/views/html-licences.php:14
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-1.php:12
msgid "Welcome to the Setup Wizard!"
msgstr "欢迎使用安装向导！"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-1.php:14
msgid "Thanks for installing <em>WP Job Manager</em>! Let's get your site ready to accept job listings."
msgstr "感谢您安装<em>WP职位管理器</em>！让我们准备好您的网站接受工作列表。"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-1.php:15
msgid "This setup wizard will walk you through the process of creating pages for job submissions, management, and listings."
msgstr "此安装向导将帮助您了解创建工作提交、管理和招聘的页面的过程。"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-1.php:29
msgid "Start setup"
msgstr "开始安装"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:14
msgid "With WP Job Manager, employers and applicants can post, manage, and browse job listings right on your website. Tell us which of these common pages you'd like your site to have and we'll create and configure them for you."
msgstr "使用WP职位管理器，雇主和申请人可以在您的网站上张贴、管理和浏览工作列表。告诉我们您希望您的站点有哪些公共页面，我们将为您创建和配置它们。"

#. translators: Placeholder %s is the path to WPJM documentation site.
#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-1.php:19
msgid "If you'd prefer to skip this and set up your pages manually, our <a href=\"%s\">documentation</a> will walk you through each step."
msgstr "如果您希望跳过此操作并手动设置页面，我们的 <a href=\"%s\">文档</a> 将引导您完成每个步骤。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:138
msgid "Number of job listings to display per page."
msgstr "每页显示的工作列表数目。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:157
msgid "Filled positions will not display in your archives."
msgstr "已招满职位不会显示在您的档案中。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:166
msgid "Expired job listings will not be searchable."
msgstr "过期的工作列表将无法搜索。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:183
msgid "Enable listing categories"
msgstr "启用列表类别"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:184
msgid "This lets users select from a list of categories when submitting a job. Note: an admin has to create categories before site users can select them."
msgstr "这允许用户选择多个类型时提交一份工作。在编辑的帖子上 metabox 和前端工作提交窗体上的选择框都将反映这一点。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:192
msgid "Default to category multiselect"
msgstr "默认为类别多选"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:212
msgid "Enable listing types"
msgstr "启用列表类型"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:213
msgid "This lets users select from a list of types when submitting a job. Note: an admin has to create types before site users can select them."
msgstr "这允许用户在提交工作时从类型列表中进行选择。注意: 管理员必须先创建类型, 然后站点用户才能选择它们。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:222
msgid "This allows users to select more than one type when submitting a job. The metabox on the post editor and the selection box on the front-end job submission form will both reflect this."
msgstr "这允许用户在提交职位时选择多个类型。文章编辑器上的 metabox 和前端工作提交表单上的选择框都将反映这一点。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:299
msgid "Require an account to submit listings"
msgstr "需要注册账户才能提交"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:300
msgid "Limits job listing submissions to registered, logged-in users."
msgstr "限制工作列表提交给已注册的登录用户。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:308
msgid "Enable account creation during submission"
msgstr "在提交期间启用帐户创建"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:309
msgid "Includes account creation on the listing submission form, to allow non-registered users to create an account and submit a job listing simultaneously."
msgstr "包括在列表提交表单上创建帐户，以允许未注册用户创建帐户并同时提交工作列表。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:317
msgid "Generate usernames from email addresses"
msgstr "从邮箱地址生成用户名"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:318
msgid "Automatically generates usernames for new accounts from the registrant's email address. If this is not enabled, a \"username\" field will display instead."
msgstr "从注册人的电子邮箱地址自动生成新帐户的用户名。如果未启用此选项, 则将显示 \"用户名\" 字段。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:326
msgid "Email new users a link to set a password"
msgstr "向新用户发送邮箱链接以设置密码"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:327
msgid "Sends an email to the user with their username and a link to set their password. If this is not enabled, a \"password\" field will display instead, and their email address won't be verified."
msgstr "向用户发送邮箱, 并使用用户名和链接设置密码。如果未启用此选项, 则将显示 \"密码\" 字段, 而不会验证其电子邮箱地址。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:335
msgid "Any new accounts created during submission will have this role. If you haven't enabled account creation during submission in the options above, your own method of assigning roles will apply."
msgstr "在提交期间创建的任何新帐户都将具有此角色。如果在上面的选项中没有启用帐户创建, 则将应用您自己的分配角色的方法。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:343
msgid "Require admin approval of all new listing submissions"
msgstr "要求管理员批准所有新的列表提交"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:344
msgid "Sets all new submissions to \"pending.\" They will not appear on your site until an admin approves them."
msgstr "将所有新提交设置为“待处理”。 在管理员批准之前，它们不会出现在您的网站上。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:352
msgid "Allow editing of pending listings"
msgstr "允许编辑待处理的列表"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:353
msgid "Users can continue to edit pending listings until they are approved by an admin."
msgstr "用户可以继续编辑待处理的列表，直到他们获得管理员批准。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:375
msgid "Listings will display for the set number of days, then expire. Leave this field blank if you don't want listings to have an expiration date."
msgstr "列表将显示在设置的天数, 然后过期。如果不希望列表具有过期日期, 请将此字段留空。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:390
msgid "Choose the application method job listers will need to provide. Specify URL or email address only, or allow listers to choose which they prefer."
msgstr "选择工作人员需要提供的申请方法。 仅指定URL或电子邮箱地址，或允许列表选择他们喜欢的地址。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:456
msgid "Select the page where you've used the [submit_job_form] shortcode. This lets the plugin know the location of the form."
msgstr "选择您使用 [submit_job_form] 简码的页面。这让插件知道表单的位置。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:463
msgid "Select the page where you've used the [job_dashboard] shortcode. This lets the plugin know the location of the dashboard."
msgstr "选择您使用 [job_dashboard] 简码的页面。这使插件知道仪表板的位置。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:470
msgid "Select the page where you've used the [jobs] shortcode. This lets the plugin know the location of the job listings page."
msgstr "选择您使用 [jobs] 简码的页面。这让插件知道工作列表页面的位置。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-taxonomy-meta.php:87
#: includes/admin/class-wp-job-manager-taxonomy-meta.php:110
#: includes/admin/class-wp-job-manager-taxonomy-meta.php:129
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:293
msgid "Employment Type"
msgstr "雇用类型"

#: wp-job-manager-functions.php:920
msgid "Full Time"
msgstr "全职"

#: wp-job-manager-functions.php:921
msgid "Part Time"
msgstr "兼职"

#: wp-job-manager-functions.php:922
msgid "Contractor"
msgstr "合同"

#: wp-job-manager-functions.php:923
msgid "Temporary"
msgstr "临时工"

#: wp-job-manager-functions.php:924
msgid "Intern"
msgstr "实习生"

#: wp-job-manager-functions.php:925
msgid "Volunteer"
msgstr "志愿者"

#: wp-job-manager-functions.php:926
msgid "Per Diem"
msgstr "日结"

#: wp-job-manager-functions.php:927
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:193
msgid "The category selection box will default to allowing multiple selections on the [jobs] shortcode. Without this, visitors will only be able to select a single category when filtering jobs."
msgstr "类别选择框将默认允许在 [jobs] 简码上进行多项选择。 如果没有这个，访问者只能在过滤作业时选择一个类别。"

#. translators: Placeholder (%s) is the plural name of the job listings post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:95
msgid "Mark %s Filled"
msgstr "标记%s填充"

#. translators: Placeholder (%s) is the plural name of the job listings post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:97
msgid "%s marked as filled"
msgstr "%s已填写"

#. translators: Placeholder (%s) is the plural name of the job listings post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:102
msgid "Mark %s Not Filled"
msgstr "标记%s没有填写"

#. translators: Placeholder (%s) is the plural name of the job listings post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:104
msgid "%s marked as not filled"
msgstr "%s没有填写"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-permalink-settings.php:64
msgid "Job base"
msgstr "工作基础"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-permalink-settings.php:71
msgid "Job category base"
msgstr "工作分类库"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-permalink-settings.php:78
msgid "Job type base"
msgstr "工作类型库"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:325
msgid "Account Password"
msgstr "账户密码"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:733
msgid "Please enter a password."
msgstr "输入密码。"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:743
msgid "Passwords must match."
msgstr "两次输入的密码必须一致。"

#. translators: Placeholder %s is the password hint.
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:749
msgid "Invalid Password: %s"
msgstr "密码无效：%s"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:751
msgid "Password is not valid."
msgstr "密码无效。"

#: wp-job-manager-functions.php:994
msgid "Passwords must be at least 8 characters long."
msgstr "密码必须至少有8个字符长。"

#: wp-job-manager-template.php:725
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: wp-job-manager-template.php:735
msgid "Verify Password"
msgstr "验证密码"

#: includes/class-wp-job-manager-ajax.php:289
msgid "You must be logged in to upload files using this method."
msgstr "您必须使用此方法登录才能上传文件。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:105
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "谷歌地图API Key"

#. translators: Placeholder %s is URL to set up a Google Maps API key.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:107
msgid "Google requires an API key to retrieve location information for job listings. Acquire an API key from the <a href=\"%s\">Google Maps API developer site</a>."
msgstr "谷歌需要一个API密钥来检索职位招聘的位置信息。从中获取API密钥<a href=\"%s\">Google Maps API developer site</a>。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:164
msgid "Hide Expired Listings"
msgstr "隐藏过期列表"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:240
msgid "Choose job type&hellip;"
msgstr "选择工作类型&hellip;"

#: templates/job-submit.php:24
msgid "You are editing an existing job. %s"
msgstr "您正在编辑一个现有工作.：%s"

#: templates/job-submit.php:24
msgid "Create A New Job"
msgstr "创建一个新工作"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:94
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:95
msgid "Choose how you want the published date for jobs to be displayed on the front-end."
msgstr "选择要如何在前端显示要发布的职位的发布日期。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:98
msgid "Relative to the current date (e.g., 1 day, 1 week, 1 month ago)"
msgstr "相对于当前日期  (例如，1天，1周，1个月前)"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:99
msgid "Default date format as defined in Settings"
msgstr "“设置”中定义的默认日期格式"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:211
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: wp-job-manager-template.php:762
msgid "Posted on "
msgstr "发表于 "

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:220
msgid "Multi-select Listing Types"
msgstr "多选职位类型"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:221
msgid "Allow multiple types for listings"
msgstr "允许列表的多个类型"

#. translators: Placeholder %d is the number of found search results.
#: includes/class-wp-job-manager-ajax.php:191
msgid "Search completed. Found %d matching record."
msgid_plural "Search completed. Found %d matching records."
msgstr[0] "搜索完成。找到 %d 匹配记录。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:201
msgid "Determines the logic used to display jobs when selecting multiple categories."
msgstr "确定在选择多个分类时显示职位的逻辑。"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:244
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:258
msgid "Missing submission page."
msgstr "缺少提交页面。"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:460
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#. Author of the plugin
msgid "Automattic"
msgstr "Automattic"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:358
msgid "Set company logo"
msgstr "设置公司标志"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:359
msgid "Remove company logo"
msgstr "删除公司标志"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:360
msgid "Use as company logo"
msgstr "用作公司标志"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:397
msgid "Listing Expires"
msgstr "列表已过期"

#. translators: Placeholder %s is the number of posts in a preview state.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:417
msgid "Preview <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Preview <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "预览<span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: Placeholder %s is the field label that is did not validate.
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:436
msgid "%s is invalid"
msgstr "%s无效"

#: templates/account-signin.php:64 templates/job-submit.php:43
#: templates/job-submit.php:60
msgid "(optional)"
msgstr "(可选)"

#: wp-job-manager-template.php:825
msgid "Anywhere"
msgstr "任何地方"

#: templates/job-preview.php:29
msgid "Edit listing"
msgstr "编辑列表"

#: templates/account-signin.php:40
msgid "Have an account?"
msgstr "已有账户？"

#: templates/job-filters.php:30 templates/job-filters.php:31
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: templates/form-fields/multiselect-field.php:20
#: wp-job-manager-functions.php:1160
msgid "No results match"
msgstr "没有匹配的结果"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:467
msgid "Relist"
msgstr "重新提交"

#: wp-job-manager-functions.php:485
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/job-preview.php:28
msgid "Submit Listing"
msgstr "提交列表"

#: templates/content-no-jobs-found.php:22
msgid "There are currently no vacancies."
msgstr "目前没有空缺。"

#. translators: Placeholder %s is the username.
#: templates/account-signin.php:26
msgid "You are currently signed in as <strong>%s</strong>."
msgstr "您正以<strong>%s</strong>的身份登陆。"

#: templates/account-signin.php:21
msgid "Your account"
msgstr "您的帐户"

#: wp-job-manager-template.php:707
msgid "Your email"
msgstr "您的邮箱"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://wpjobmanager.com/"
msgstr "https://wpjobmanager.com/"

#: wp-job-manager-functions.php:364
msgctxt "post status"
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: wp-job-manager-functions.php:359
msgctxt "post status"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-wp-job-manager-data-exporter.php:27
msgid "WP Job Manager"
msgstr "WP Job Manager"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:321
msgid "A link to a video about your company"
msgstr "关于您公司的视频链接"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:325
msgid "Twitter username"
msgstr "微博用户名"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:328
msgid "@yourcompany"
msgstr "@您的公司"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:332
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#. translators: Placeholder %s is the label for the required field.
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:425
msgid "%s is a required field"
msgstr "%s是必填项"

#. translators: Placeholder %1$s is field label; %2$s is the file mime type;
#. %3$s is the allowed mime-types.
#. translators: %1$s is the file field label; %2$s is the file type; %3$s is
#. the list of allowed file types.
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:477
#: wp-job-manager-functions.php:1393
msgid "\"%1$s\" (filetype %2$s) needs to be one of the following file types: %3$s"
msgstr "\"%1$s\" (filetype%2$s) 需要是下列文件类型之一:%3$s"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:533
msgid "Please enter a valid application email address"
msgstr "请输入有效的电子邮箱地址"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:538
msgid "Please enter a valid application URL"
msgstr "请输入有效的网址"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:544
msgid "Please enter a valid application email address or URL"
msgstr "请输入有效的电子邮箱地址或网址"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:729
msgid "Please enter a username."
msgstr "请输入用户名。"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:737
msgid "Please enter your email address."
msgstr "请输入您的邮箱。"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:783
msgid "You must be signed in to post a new listing."
msgstr "您必须登录才能发布一个新工作。"

#: templates/account-signin.php:29
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: templates/account-signin.php:42 templates/job-dashboard-login.php:20
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/account-signin.php:46
msgid "optionally"
msgstr "任选"

#: templates/account-signin.php:53
msgid "You must sign in to create a new listing."
msgstr "必须登录才能创建新列表。"

#: templates/content-no-jobs-found.php:20
msgid "There are no listings matching your search."
msgstr "没有找到符合条件的信息。"

#: templates/content-single-job_listing-meta.php:50
msgid "This position has been filled"
msgstr "这个职位已经满了"

#: templates/content-single-job_listing-meta.php:52
msgid "Applications have closed"
msgstr "应用程序已关闭"

#: templates/content-single-job_listing.php:24
msgid "This listing has expired."
msgstr "此列表已过期。"

#: templates/form-fields/file-field.php:60
msgid "Maximum file size: %s."
msgstr "最大文件大小: %s."

#: templates/form-fields/multiselect-field.php:20
#: wp-job-manager-functions.php:1161
msgid "Select Some Options"
msgstr "选择一些选项"

#: templates/form-fields/uploaded-file-html.php:28
#: templates/form-fields/uploaded-file-html.php:30
msgid "remove"
msgstr "移除"

#. translators: %1$s is the email address, %2$s is the subject query args.
#: templates/job-application-email.php:19
msgid "To apply for this job <strong>email your details to</strong> <a class=\"job_application_email\" href=\"mailto:%1$s%2$s\">%1$s</a>"
msgstr "要申请此工作 <strong>请将您的详细情况发送到以下邮箱</strong> <a class=\"job_application_email\" href=\"mailto:%1$s%2$s\">%1$s</a>"

#: templates/job-application.php:24
msgid "Apply for job"
msgstr "申请此工作"

#: templates/job-dashboard-login.php:20
msgid "You need to be signed in to manage your listings."
msgstr "您需要登录到管理您的列表。"

#: templates/job-dashboard.php:30
msgid "Your listings are shown in the table below."
msgstr "您的招聘职位列表如下。"

#: templates/job-dashboard.php:42
msgid "You do not have any active listings."
msgstr "您没有任何活动列表。"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:449
msgid "Mark not filled"
msgstr "不标记"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:454
msgid "Mark filled"
msgstr "标记已招满"

#: templates/job-filters.php:54
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: templates/job-filters.php:58
msgid "Any category"
msgstr "任何类别"

#: templates/job-filters.php:87
msgid "Your browser does not support JavaScript, or it is disabled. JavaScript must be enabled in order to view listings."
msgstr "您的浏览器不支持JavaScript，或者它被禁用。必须启用JavaScript以查看列表。"

#: templates/job-submit.php:54
msgid "Company Details"
msgstr "公司详情"

#. translators: Placeholder %s is the job listing post type name.
#: templates/job-submitted.php:35
msgid "%s submitted successfully. Your listing will be visible once approved."
msgstr "%s成功提交。一旦获得批准，您的招聘将会显示。"

#: wp-job-manager-functions.php:489
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: wp-job-manager-functions.php:597
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的邮箱地址。"

#: wp-job-manager-functions.php:605
msgid "Your email address isn&#8217;t correct."
msgstr "您的电子邮箱地址不正确。"

#: wp-job-manager-functions.php:609
msgid "This email is already registered, please choose another one."
msgstr "此邮箱已注册，请选择另一个。"

#: wp-job-manager-functions.php:1159
msgid "Choose a category&hellip;"
msgstr "选择一个类别&hellip;"

#. translators: %s is the list of allowed file types.
#: wp-job-manager-functions.php:1396
msgid "Uploaded files need to be one of the following file types: %s"
msgstr "上传的文件需要是下列文件类型之一： %s"

#: wp-job-manager-template.php:155
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: wp-job-manager-template.php:716
msgid "Username"
msgstr "用户名字"

#. translators: Placeholder %s is the relative, human readable time since the
#. job listing was posted.
#: wp-job-manager-template.php:765 wp-job-manager-template.php:786
msgid "Posted %s ago"
msgstr "发布于 %s 前"

#: includes/class-wp-job-manager.php:362
msgid "Load previous listings"
msgstr "加载以前的列表"

#: includes/class-wp-job-manager.php:490
msgid "Invalid file type. Accepted types:"
msgstr "无效文件类型。接受的类型："

#: includes/class-wp-job-manager.php:532
msgid "Are you sure you want to delete this listing?"
msgstr "确实要删除此列表吗？"

#. Description of the plugin
msgid "Manage job listings from the WordPress admin panel, and allow users to post jobs directly to your site."
msgstr "从WordPress管理面板管理工作列表，并允许用户发布职位，直接到您的网站。"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:411
#: wp-job-manager-functions.php:361
msgctxt "post status"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: wp-job-manager-functions.php:362
msgctxt "post status"
msgid "Pending approval"
msgstr "等待批准"

#: wp-job-manager-functions.php:363
msgctxt "post status"
msgid "Pending payment"
msgstr "待付款"

#. translators: %1$s is the job listing title; %2$s is the URL for the current
#. WordPress instance.
#: wp-job-manager-template.php:249
msgid "Application via %1$s listing on %2$s"
msgstr "%2$s 上的 %1$s 列表中的申请"

#. translators: %1$s is the job listing post type name, %2$s is the job listing
#. URL.
#: templates/job-submitted.php:25
msgid "%1$s listed successfully. To view your listing <a href=\"%2$s\">click here</a>."
msgstr "%1$s列表发布成功，请点击<a href=\"%2$s\">此处查看</a>。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:138
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:141
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:341
msgid "Select category"
msgstr "选择分类"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:577
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:234
#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:294
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#. translators: Placeholder %s is the plural label for the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:394
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:36
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:52
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-recent-jobs.php:36
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:255
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:99
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. translators: Placeholder %s is the singular name for a job listing post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:154
msgid "%s Data"
msgstr "%s数据"

#. translators: Placeholder %s is the job listing title.
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:239
msgid "%s has been deleted"
msgstr "%s已删除"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-header.php:20
msgid "1. Introduction"
msgstr "1. 简介"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-header.php:21
msgid "2. Page Setup"
msgstr "2. 页面设置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:298
msgid "Account Required"
msgstr "请先登录"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:334
msgid "Account Role"
msgstr "用户角色"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:316
msgid "Account Username"
msgstr "用户名"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:508
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing
#. category taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing job
#. type taxonomy type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:201
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:264
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新的%s"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:294
msgid "Add file"
msgstr "添加文件"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1487
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:194
msgid "Application URL"
msgstr "申请网址"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1484
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:189
msgid "Application email"
msgstr "申请邮箱"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:505
#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:182
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:200
msgid "Category Filter Type"
msgstr "分类过滤形式"

#: includes/class-wp-job-manager-data-exporter.php:52
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1517
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:298
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:294
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:41
msgid "Content Shortcode"
msgstr "内容简码"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:71
msgid "Contribute code or report a bug"
msgstr "贡献代码或报告bug"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:63
msgctxt "Default page title (wizard)"
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:652
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:340
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:443
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:476
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:297
msgid "Enter the name of the company"
msgstr "输入公司名称"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:506
msgid "Featured?"
msgstr "推荐？"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:539
msgid "Guest User"
msgstr "游客"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:72
msgid "Help other users on the forums"
msgstr "在论坛上帮助其他用户"

#. translators: %d is the post ID for the job listing.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:573
msgid "ID: %d"
msgstr "ID: %d"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:469
msgid "Job Listings Page"
msgstr "工作列表页面"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:293
msgid "Job Submission"
msgstr "工作提交"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:289
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:160
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:246
msgid "Job category"
msgstr "工作分类"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-permalink-settings.php:117
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1180
msgctxt "Job category slug - resave permalinks after changing this"
msgid "job-category"
msgstr "job-category"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-permalink-settings.php:108
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1179
msgctxt "Job permalink - resave permalinks after changing this"
msgid "job"
msgstr "job"

#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:279
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:224
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:237
msgid "Job type"
msgstr "工作类型"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-permalink-settings.php:126
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1181
msgctxt "Job type slug - resave permalinks after changing this"
msgid "job-type"
msgstr "job-type"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:225
msgid "Job types"
msgstr "工作类型"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-recent-jobs.php:41
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:69
msgid "Leave a positive review"
msgstr "留下积极的评价"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing
#. category taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing job
#. type taxonomy type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:203
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:266
msgid "New %s Name"
msgstr "新%s名称"

#. translators: Placeholder %s is the plural label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:354
msgid "No %s found in trash"
msgstr "在回收站未找到%s"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:44
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-recent-jobs.php:64
msgid "Number of listings to show"
msgstr "需要显示的列表数"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:40
msgid "Page Description"
msgstr "页面描述"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:39
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:450
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1163
msgctxt "Post type archive slug - resave permalinks after changing this"
msgid "jobs"
msgstr "jobs"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:65
#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:324
msgid "Posted by"
msgstr "发布自"

#. translators: Placeholder %s is the plural label of the job listing category
#. taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the plural label of the job listing job type
#. taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:189
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:252
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:350
msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-setup.php:58
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:455
msgid "Submit Job Form Page"
msgstr "提交工作表单页面"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:500
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing
#. category taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing job
#. type taxonomy type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:199
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:262
msgid "Update %s"
msgstr "更新%s"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:233
#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:294
msgid "Use file"
msgstr "使用文件"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:317
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:645
#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:244
#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:294
msgid "View"
msgstr "查看"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:201
msgid "View &rarr;"
msgstr "查看 &rarr;"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:301
#: templates/content-single-job_listing-company.php:31
msgid "Website"
msgstr "官网"

#. translators: %s placeholder is the username of the user.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:617
msgid "by a guest"
msgstr "来自访客"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:305
msgid "http://"
msgstr "http://"

#. translators: Placeholder (%s) is the plural name of the job listings post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:81
msgid "Approve %s"
msgstr "批准%s"

#. translators: Placeholder (%s) is the plural name of the job listings post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:83
msgid "%s approved"
msgstr "%s已批准"

#. translators: Placeholder (%s) is the plural name of the job listings post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:88
msgid "Expire %s"
msgstr "到期%s"

#. translators: Placeholder (%s) is the plural name of the job listings post
#. type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:90
msgid "%s expired"
msgstr "%s已过期"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:439
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:499
msgid "Position"
msgstr "位置"

#. translators: %1$s is the singular name of the job listing post type; %2$s is
#. the URL to view the listing.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:460
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义字段已更新."

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:461
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义字段已删除."

#. translators: %s is the singular name of the job listing post type.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:463
msgid "%s updated."
msgstr "%s 已更新."

#. translators: %1$s is the singular name of the job listing post type; %2$s is
#. the revision number.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:465
msgid "%1$s restored to revision from %2$s"
msgstr "%1$s 新修改的 %2$s"

#. translators: %1$s is the singular name of the job listing post type; %2$s is
#. the URL to view the listing.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:469
msgid "%s saved."
msgstr "%s 保存."

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:501
#: includes/class-wp-job-manager-email-notifications.php:270
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1498
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:222
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-recent-jobs.php:46
#: templates/job-filters.php:35 templates/job-filters.php:36
#: templates/job-filters.php:41
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:502
msgid "Status"
msgstr "现状"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:503
msgid "Posted"
msgstr "发布"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:504
msgid "Expires"
msgstr "过期时间"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:507
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:395
msgid "Filled?"
msgstr "填充？"

#. translators: %s placeholder is the username of the user.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:617
msgid "by %s"
msgstr "由 %s"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:637
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:659
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:491
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:131
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:334
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:437
msgid "Job Listings"
msgstr "工作"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:137
msgid "Listings Per Page"
msgstr "每页的列表数"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:155
msgid "Filled Positions"
msgstr "已招满职位"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:156
msgid "Hide filled positions"
msgstr "隐藏已招满职位"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:191
msgid "Multi-select Categories"
msgstr "多选分类"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:204
msgid "Jobs will be shown if within ANY selected category"
msgstr "工作将显示如果在任何选定的类别"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:205
msgid "Jobs will be shown if within ALL selected categories"
msgstr "工作将显示如果在所有选定的类别"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:307
msgid "Account Creation"
msgstr "创建账户"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:342
msgid "Moderate New Listings"
msgstr "审核新的发布"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:351
msgid "Allow Pending Edits"
msgstr "允许等待编辑"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:374
msgid "Listing Duration"
msgstr "列表有效期"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:389
msgid "Application Method"
msgstr "申请方法"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:393
msgid "Email address or website URL"
msgstr "邮箱地址或网站网址"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:394
msgid "Email addresses only"
msgstr "仅限邮箱地址"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:395
msgid "Website URLs only"
msgstr "网站网址"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:462
msgid "Job Dashboard Page"
msgstr "工作管理页面"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:552
msgid "Settings successfully saved"
msgstr "设置成功保存"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:816
msgid "--no page--"
msgstr "--没有页面--"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:822
msgid "Select a page&hellip;"
msgstr "选择页面&hellip;"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-header.php:13
msgid "WP Job Manager Setup"
msgstr "WP职位管理器安装"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-header.php:22
msgid "3. Done"
msgstr "3. 完成"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-1.php:30
msgid "Skip setup. I will set up the plugin manually."
msgstr "跳过安装，我会手动设置插件。"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:12
msgid "Page Setup"
msgstr "页面安装"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:72
msgid "Skip this step"
msgstr "跳过此设置"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:23
msgid "View submitted job listings"
msgstr "查看已提交的招聘列表"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:32
msgid "Add a job via the front-end"
msgstr "通过前台添加工作"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:41
msgid "View the job dashboard"
msgstr "查看工作管理页面"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-3.php:70
msgid "Contribute a localization"
msgstr "贡献翻译"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1499
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:226
msgid "e.g. \"London\""
msgstr "例如“北京”"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1500
msgid "Leave this blank if the location is not important."
msgstr "如果位置不重要，请留空。"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1509
msgid "This field is required for the \"application\" area to appear beneath the listing."
msgstr "该字段需要在工作下方出现“申请”区域。"

#: includes/class-wp-job-manager-data-exporter.php:53
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1525
msgid "Company Website"
msgstr "公司网址"

#: includes/class-wp-job-manager-data-exporter.php:54
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1534
msgid "Company Tagline"
msgstr "公司标语"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1535
msgid "Brief description about the company"
msgstr "公司简介"

#: includes/class-wp-job-manager-data-exporter.php:55
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1542
msgid "Company Twitter"
msgstr "公司微博"

#: includes/class-wp-job-manager-data-exporter.php:56
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1550
msgid "Company Video"
msgstr "公司视频"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1551
msgid "URL to the company video"
msgstr "链接企业视频的网址"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1560
msgid "Position Filled"
msgstr "已招满"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1566
msgid "Filled listings will no longer accept applications."
msgstr "勾选此项将停止该职位的招聘。"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1569
msgid "Featured Listing"
msgstr "精选职位"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1571
msgid "Featured listings will be sticky during searches, and can be styled differently."
msgstr "精选工作在搜索过程中会置顶，并且可以采用不同的样式。"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1579
msgid "Listing Expiry Date"
msgstr "到期日期"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:543
msgid "Change"
msgstr "更改"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-data-exporter.php:51
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:357
msgid "Company Logo"
msgstr "公司标志"

#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:234
msgid "No results found"
msgstr "没有找到结果"

#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:237
msgid "Query limit reached"
msgstr "查询限制"

#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:241
#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:244
msgid "Geocoding error"
msgstr "地理编码错误"

#: includes/class-wp-job-manager-install.php:84
msgid "Employer"
msgstr "雇主"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:161
msgid "Job categories"
msgstr "工作分类"

#. translators: Placeholder %s is the plural label of the job listing category
#. taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the plural label of the job listing job type
#. taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the plural label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:191
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:254
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:336
msgid "All %s"
msgstr "全部%s"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing
#. category taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing job
#. type taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:193
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:256
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:356
msgid "Parent %s"
msgstr "上级%s"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing
#. category taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing job
#. type taxonomy type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:195
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:258
msgid "Parent %s:"
msgstr "上级%s:"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing
#. category taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing job
#. type taxonomy type.
#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:197
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:260
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:342
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:303
msgid "Job"
msgstr "职位"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:304
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#. translators: Placeholder %s is the plural label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:337
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:339
msgid "Add %s"
msgstr "添加%s"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:344
msgid "New %s"
msgstr "新增%s"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:346
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:348
msgid "View %s"
msgstr "预览%s"

#. translators: Placeholder %s is the singular label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:352
msgid "No %s found"
msgstr "没有找到%s"

#. translators: Placeholder %s is the plural label of the job listing post
#. type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:363
msgid "This is where you can create and manage %s."
msgstr "在这里您可以创建和管理%s。"

#. translators: Placeholder %s is the number of expired posts of this type.
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:405
msgid "Expired <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Expired <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "<span class=\"count\">(%s)</span>已到期"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:203
msgid "Invalid ID"
msgstr "无效ID"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:210
msgid "This position has already been filled"
msgstr "这个职位已经满了"

#. translators: Placeholder %s is the job listing title.
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:218
msgid "%s has been filled"
msgstr "%s已招满"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:223
msgid "This position is not filled"
msgstr "这个位置不填"

#. translators: Placeholder %s is the job listing title.
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:231
msgid "%s has been marked as not filled"
msgstr "%s已标记为未招满"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:396
msgid "Date Posted"
msgstr "发布于"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:690
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:729
msgid "Load more listings"
msgstr "加载更多列表"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:104
msgid "Invalid listing"
msgstr "无效信息"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:136
msgid "Save changes"
msgstr "保存变更"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:195
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "更改已保存。"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:87
msgid "Submit Details"
msgstr "提交详情"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:93
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:670
#: templates/job-preview.php:30
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1480
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:199
msgid "Application email/URL"
msgstr "申请邮箱/网址"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:1481
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:200
msgid "Enter an email address or website URL"
msgstr "输入一个邮箱或网站地址"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:215
msgid "Job Title"
msgstr "职位标题"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:223
msgid "Leave this blank if the location is not important"
msgstr "如果位置不重要，请留空"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:309
msgid "Tagline"
msgstr "标语"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:312
msgid "Briefly describe your company"
msgstr "简要描述您的公司"

#. translators: Placeholder %s is the plural label for the job listing post
#. type.
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:27
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:35
msgid "Featured %s"
msgstr "精选%s"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-featured-jobs.php:29
msgid "Display a list of featured listings on your site."
msgstr "显示一个特色列表在您的站点."

#. translators: Placeholder %s is the plural label for the job listing post
#. type.
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-recent-jobs.php:27
#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-recent-jobs.php:35
msgid "Recent %s"
msgstr "近期%s"

#: includes/widgets/class-wp-job-manager-widget-recent-jobs.php:29
msgid "Display a list of recent listings on your site, optionally matching a keyword and location."
msgstr "显示最新的列表在您的网站，可选择匹配关键字和位置。"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:47
msgctxt "Default page title (wizard)"
msgid "Post a Job"
msgstr "提交工作"

#: includes/admin/views/html-admin-setup-step-2.php:55
msgctxt "Default page title (wizard)"
msgid "Job Dashboard"
msgstr "工作管理"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:398
#: wp-job-manager-functions.php:360
msgctxt "post status"
msgid "Expired"
msgstr "已失效"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-addons.php:96
#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:141
#: includes/admin/views/html-admin-page-addons.php:12
msgid "WP Job Manager Add-ons"
msgstr "WP Job Manager 附加组件"

#. translators: %1$s is the singular name of the job listing post type; %2$s is
#. the URL to view the listing.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:459
msgid "%1$s updated. <a href=\"%2$s\">View</a>"
msgstr "%1$s已更新。<a href=\"%2$s\">查看</a>"

#. translators: %1$s is the singular name of the job listing post type; %2$s is
#. the URL to view the listing.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:467
msgid "%1$s published. <a href=\"%2$s\">View</a>"
msgstr "%1$s已发布。<a href=\"%2$s\">查看</a>"

#. translators: %1$s is the singular name of the job listing post type; %2$s is
#. the URL to preview the listing.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:471
msgid "%1$s submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Preview</a>"
msgstr "%1$s 提交成功。 <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">预览</a>"

#. translators: %1$s is the singular name of the post type; %2$s is the date
#. the post will be published; %3$s is the URL to preview the listing.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:474
msgid "%1$s scheduled for: <strong>%2$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%3$s\">Preview</a>"
msgstr "%1$s 已定时:  <strong>%2$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%3$s\">预览</a>"

#. translators: %1$s is the singular name of the job listing post type; %2$s is
#. the URL to view the listing.
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:480
msgid "%1$s draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Preview</a>"
msgstr "%1$s 草稿已更新。 <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">预览</a>"

#: wp-job-manager-template.php:708
msgid "you@yourdomain.com"
msgstr "例如: you@yourdomain.com"